懲教署澄清傳媒失實報道

懲教署澄清傳媒失實報道
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就個別傳媒報道有懲教助理疑與在囚毒販的女友發生關係後被停職的事件，懲教署對於有關失實報道，今日（八月二十三日）作出以下回應：

懲教署強調，根據現時的資料顯示，並沒有懲教人員因涉及所述情況而已被調查或停職，署方亦沒有接獲相關事件的投訴。

署方一向十分重視懲教人員的品德、誠信及操守，若任何人員干犯違法行為，定必依法處理。

完
2020年8月23日（星期日）
香港時間18時26分

阿sir今日心情好撚曳

並沒有懲教人員因涉及所述情況而已被調查或停職

姐係做完呢d野都唔會被調查或停職
唔怪得打政治犯

成班懲教根本係吸開毒